係咩時候發覺自己成長左?

以前會成日用左自己個想法同角度去揣测人地既行為同目的， 但你以為人地係咁諗但事實並唔係

出左黎做野後先發覺人人想法都唔同

腳毛多咗

揣测？

長咗粗咗硬咗

男女都想屌既時候

細個大人老師成日教將心比己，念下如果人地係自己會點念。

大個發現根本係邪教

世界上再怪既人都有，心態唔夠開放，接受唔同人格可能性，好易撞板

殘體拉

同異性相處嗰陣
開始著重相處嗰陣講完嘢對方嘅反應（對方識唔識笑）
有無共同嘅興趣話題
而唔再睇樣睇身材

當你發現自己玩Online Game既時候玩一陣就覺得無耐性無時間去升Lv，寧願用啲時間去訓多陣覺

當你認識到真正長大社會係咩一回事既時候，你唔再覺得自己可以改變世界、心想事成，寧願留返啖氣暖肚默默生存

當你買嘢食嘢唔再需要睇價錢牌直接去馬，唔再係食$4撈麵死慳死抵過活為咗一件想買好耐既嘢的時候；不過，呢一刻既你，永遠都重拾當初的快樂

當你醒覺生命健康可貴既時候，身邊既人可能已經離開得七七八八、頭髮亦是一樣

成長？
早啲訓啦，聽日又要準時起身返工返學啦
（無串既意思）

真

人大了，愈描愈黑的社會，人性的醜惡，發現周圍都是劉馬車和mk妹。當我發現條女是mk妹，我想做陳同佳。

由我覺得死亡係好接近而唔係非常遙遠嘅時候